\subsection{UIIF04 Pantalla Asociar Programa Académico a unidad Académica (4)}

\subsubsection{Objetivo}
	Añadir un programa académico a una unidad académica.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al darle clic en el botón \IUbutton{Asociar} de la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(2)} .

\IUfig[.90]{AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(4).png}{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(4)}{Asociar programa académico a unidad académica(4)}

\subsubsection{Salidas}
MSGIF03-5

\subsubsection{Entradas}
Unidad académica, programa académico.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
\item \IUbutton {ACEPTAR} : Muestra la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(1)}.
\end{itemize}

